# Sundered

Dans cette page je (xotak) viens partager un petit jeu indé d'un studio que j'apprécie. Ce jeu s'appelle Sundered et est créé par Thunder Lotus, un petit studio québécois. C'est un platformer roguevania basé sur l'exploration, et le tabassage d'ennemi. Le jeu a deux chemins qui donne 2 fins différentes. Le jeu est également dessiné à la main. 

J'ai fait le crack moi-même (c'était plutot simple ngl) et je l'hébèrge sur mon propre compte MEGA. 

Voici le lien : [Ici](https://mega.nz/file/Vco12IpB#0-zizMgBxPCiMhck4u9YzEKg-ksitf73zx4a4za2EA0)

Clé de déchiffrement : `0-zizMgBxPCiMhck4u9YzEKg-ksitf73zx4a4za2EA0`

Je me répète, j'ai moi-même fait le crack, avec plusieurs amis l'ayant utilisé. Je le considère donc safe.

~~Oh et aussi, ne le dites pas a IWinZar~~